#Управление Общежитием Б6 "Б6+"
## Автор
P3221 Дукин Никита Олегович
## Описание
Сервис по управлению общежитием по адресу Санкт-Петербург, ул. Белорусская, д.6 для пользования студентам  
Сервис позволит хранить актуальную информацию на видном месте:
- Информационная доска (главный раздел)
- Контактная информация (главный раздел)
- Маркет (второй раздел) - интернет магазин для проживающих в общежитии:
    - позволяет выставлять товары, указав блок, в котором продаётся данный товар
    - оказывать услуги (печать документов, лабораторных работ и тд)
- Управленчество (информация по тренажёрному залу, прачечной, вызову сантехника, плотника) 
## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf/Bootstrap.